{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160988?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 835스테이풀빌라(신축,독채,감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットの同伴入室が拒否されることがあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任もあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間の未確定で料金が間違って表記される場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 個別バーベキューは一軒家型でご利用いただけます。 客室でデータの心配なくインターネットをご利用いただけます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室内にはIPTV/WiFiがあり、屋外テラスと空気清浄機、スタイラー、プールビラ、プレミアムペンション、プールもご利用いただけます。 温水代の割引イベントも行っており、客室内の個別プールをご利用いただけます。 駐車スペースも設けられており、周辺には様々な観光地があります。 ただし、その距離は自動車基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットの同伴入室が拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間中の料金表記の間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間の未確定で料金が間違って表記される場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家型のバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは一軒家型でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内でデータの心配なくインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTV/WiFiがあり、屋外テラスと空気清浄機、スタイラー、プールビラ、プレミアムペンション、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "温水代の割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、温水代の割引イベントも行っており、客室内の個別プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられております。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があります。ただし、その距離は自動車基準で表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 801
    }
}